覺唔覺ig story嗰個乜鳩字典好煩

你港女po 呢啲story都算
啲死毒撚都跟風po 係咩玩法

咩嚟？

冇見過

冇見過嗰啲唔用ig架咩
一開成個ig都係

IG 同whatsapp都屬於Facebook
Facebook奶共 我地深黃既唔用的

其實連登係唔係見多人用就一定會反？
潮流係咁嫁啦 全世界都係咁
宜家興 咁緊係個個都用 跟下風
利申少玩ig

你少玩up嚟托咩

有啲係幾好笑 (e.g.就到)
但你po嗰個零食真係完全唔知做乜鳩

有冇諗過你自己當年做啲當時你個年紀好興嘅嘢嗰陣
大過你嗰啲都覺得你好煩

唔講以為係獌 成隻弱智咁

Facebook前線好黃

普通話拼音來喔 粵語拼音食係sik

洗唔洗教你玩膠😅😅

做乜po我

好似台灣野嚟

有粵語版

真心冇見過，我地年齡層唔同，有代溝

有咩問題

2b原來咁細個

2b 80後仲用緊Facebook

你地係咪已經唔用？我ig fb都用

Facebook用嚟講政治